我覺得我地要好好利用ig呢個平台

小弟愚見，我覺得我地出既所有關於反送中既片同相一定要加hashtag，仲要最好用英文！
等全世界都知道香港發生緊咩事。
因為好多外國人唔太關心政治，特別其他國家既。當你一入去hashtag見到咁多人用，好多人會好奇心入去睇同埋覺得好似潮流咁一齊用！
咁就可以快速有效咁傳開去
sorry1999

push

自推

有個撐黑警嘅IG page (連埋個人ig), 大家識做啦

認真，我覺得ig多人睇過fb or reddit

[文宣請入]發起全球Sing Hallelujah to the Lord

外國多人用reddit